上班台既人 你地覺唔覺得自己對唔住我地時事台班手足？

成班手足罷工罷到宜家
但係你地就出埋晒d返工轉工搵工post
尤其係政府工
你地生活係平衡時空可以當乜事都冇咁去返工轉工搵工？

你戇尻嫁 有乜對唔住？
你唔問下李嘉誠賺盡香港人錢有冇良心 對唔對得住香港人

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

宜家要三罷 攬炒成個香港呀
你仲掛住返工

個個都心想事成世界冇窮人啦低能

上網9UP唔洗負責任

上網大嗌一句光復香港時代革命 攪抄!!!

轉過頭就去返工啦
唔通真係同你攪抄咩

好似高登仔咁講, 行過中環見到班西裝友對住後生仔大嗌:
加油呀! 我地支持你地嫁!

轉過頭行入甲級寫字樓繼續搵錢

兒登仔日日上黎叫人犯法 好啦班傻人真係去做俾人拉左要坐監 兒登仔就叫返聲義士算數 成日講到以身為香港人為榮又話為香港 人地搞BNO平權 一聽到佢地自己97後00後點都冇份又要唔抵得 永遠都要個世界圍住佢地轉 見到兒登仔就想笑

無工 點罷工

上班台眼中只有錢
同安穩派藍屍冇分別
樓主要用藍屍邏輯同佢哋講嘢

為香港未來同下一代, 食少兩餐都唔得? 你對唔對得住義士

時事台手足光復到香港之後必定清算晒所有上班台既港豬

即係要人懲罰黃店，捐錢比星火，買物資比手足
但又要人一直罷工？我有無理解錯？
要建立黃色經濟圈啲錢變出黎咩

冇理解錯 你岩
啲人以為錢係從天而降

貪錢就貪錢, 你唔配有民主

你之前冇儲錢架
廢物

認真, 呢兩朝凍成咁公司都無人射波, 就合呢場運動注定失敗

你啱我係廢物
我唔識變錢
但係我唔會睇TVB同因為政治立場唔同比人炒

但係你唔支持三罷

ching
如果有你哋班人
肯一齊好好睇睇全民罷工
撚會俾人扣糧?
就係你哋連團結下都唔肯
不攻自破
咩bargaining power都冇哂

炒炒炒
又唔去支持你個行嘅工會
罷工唔係曠工呀
罷工係集體停滯公司運作呀

如果有日公司話唔係fb po我愛警察就炒
我肯撚定你第一時間po
如果你肯幫手壯大你嘅工會
咪唔洗俾人鍊春袋 可以有say囉
你依家只係冇say又安於現狀嘅豬咋

其實好好笑 連登成班人話要攬炒人地 但人地就未炒到 自己已經炒撚左先 又話發夢發到冇曬錢 係連登r工返好撚心啦 自己都未照顧好

唉，心都酸班返工撚，罷工都唔敢

主要行業擺先有用

罷